有無人同我一樣，有個好老嘅靈魂

我成日俾朋友話我靈魂好老
因為我聽嘅歌都係好舊嘅
一直聽開Beatles, everly brothers, etc
到前排開始聽更早嘅
例如二三十年代嘅jazz pop
好似Annette Hanshaw, Judy Garland等

喺音樂上完全無同齡知音人
對現代流行曲一啲好感都無
成日覺得自己生錯年代

有無巴絲都係咁

利伸 讀緊u

鐘意聽少少舊歌 但冇你咁誇張

成日都覺得6, 7, 80年代既音樂好美好，不論中英文歌

人喜歡念舊

Agger 我都好迷香港舊歌 十月去咗聽許冠傑演唱會 身邊都係阿伯同阿嬸 我啱啱坐低嗰陣俾人投以奇異目光

反而好鐘意美國舊電影個種氣氛

當然要係好電影

我都好鍾意 最近翻煲Gene Kelly套Singin In The Rain 同埋 Grease

現代流行文化的確填補唔到我心靈嘅需要

好鐘意呢段

比人笑過我on9

呢個至岩

現代流行文化嘅靈魂硬係爭咁啲嘢咁 聽完睇完滿足唔到心理需要

我都勁鍾意呢段 同埋gene Kelly, Donald O'Connor, Debbie Reynolds 嗰段Good Morning
呢套簡直係神作 完全唔明邊忽戇鳩

Grease 我好鍾意Summer Nights果part
美國舊電影個種氣氛唔知點解好易令人投入

仲有我覺得以前既衣著風格都好正
唔係窄腳既西褲
西裝馬甲

窄西褲真係狗都不屌

係... 明明冇經歷過個個年代 但係會有一種懷念既感覺

yes

係 成日有種今非昔比嘅感覺 覺得而家啲大眾潮流文化都degrade緊

仲有以前啲女仔 著得casual得嚟又有高雅味道 A型過膝裙 好斯文 邊似得家下啲女人個個摟屌裙

好感動竟然有知音人

我都好感動

不過都係要訓先

我都要 早抖

點解d人要笑你 有咩好笑

好聽就聽 理得佢咩年代

得d膚淺無知既人先會咁笑人，好音樂從來唔分年代同語言

感動

覺得自己生錯年代

所言甚是

張敬軒也哭了

巴打你返到去同聶小倩見面未

聽阿Sam無問題
我都入場聽王杰同盧冠廷
係正喎

音樂本身邊有時代限制

推

有taste

無

聽開葉振棠

呢個無聽

巴打我覺得你有可能係香港唯一會聽2,30年代英文歌既人

有夾band既大部份都聽舊野
你去玩下樂器實搵到一班同好

香港同西方唔同 6，7，80年代rock同metal永遠不死

絲
唔那係掛

真係唔奇

7百萬人之中先得一個

有夾
但係啲bandmate都係聽jrock / pop
似幫佢哋伴奏多過去夾band
所以而家自己寧願喺屋企錄cover

好傷心啊

部電話最多既係張國榮梅艷芳既歌

兩個都係傳奇 而家啲歌手邊有佢哋嘅實力同台風

仲有冇人
趁就黎聖誕想分享下
今個聖誕都聽

Frank Sinatra唱fly me to the moon完勝全宇宙

聽下先 用咁大個icon

張學友同eason有

原來係呢首
eva片ed 好似同呢首差唔多

激動

學友

啱啱聽咗 改到太modern 唔啱taste

留名

我都係咁
我就聽開BAND SOUND野, 但新野真係好少接觸, 都係得一隊TRIVIUM, 同埋土炮既BEYOND

之後近排就摷番好多舊野黎聽, 例如係Led Zeppelin, Queen, Pink Floyd, Air Supply咁
已經不停LOOP左成年幾, 真係唔願走

我都係
衣著偏向復古90S STYLE..
會成日聽90,80年代歐美,香港歌

依排聽nat king cole 同王菲

唔同taste姐

90年代啲R&B

王菲個女點睇

鬼唔知

樓主好串

邊有 侵爺

點解次次我一望電話你就回覆

因為尊敬當撈侵

有

dont let me down~~~~~

巴打
nobody ever loved me like she does oh she does yea she does

梳巴打

Gene Kelly真係做咩戲都咁champ

好型 利申非gay

jerry

不如開番個靈學討論區？

我個人覺得如果有靈魂同輪迴，靈魂可能屬於更高維度的存在，時間並不是直線而是任意穿梭，上一世可能是未來人，下一世反而是古代人。

男女老少咸宜

好 但小女才疏學淺 留名學嘢

咁你覺得做靈魂有冇期限，而家仲會唔會有清朝既鬼

Mariah carey

幾鐘意佢 但係呢個真係笑左出聲
雖然清唱係差d..

我都好鍾意聽舊歌
不過多數都係 6，7，80年代
無聽到你咁舊

我係7,8,90年代
樓步實在太誇張

曾經聽人講過
4維既世界係超越時間
而4維既生物應該將會係存在於時間線上既任何一點上面
雖然不太明白，但好像很利害的樣子

巴打平時有無留意開神秘學既野

同埋我會鍾意聽黑膠
果種沙沙地既聲音
然後又會有種好溫暖既感覺

唔想騎劫樓主個post ，我係學術台開左另一個post，如果有興趣係個邊繼續討論

為何未能及時地出生在1874 剛剛做一百年一個世紀
突然諗起呢首歌

我聽2,30年代純粹自娛 有巴打同我聽舊歌已經心滿意足

做咩覆返咁前既野

屋企無位放黑膠機 見啲friend錄片放ig 覺得好有情調

唔怕 去學吓嘢先

好切合我心情

因為有答必覆

同我一樣 開post有人回一定會覆佢

我
平時聽古典音樂，有時會聽下d 8/90年代（什至再舊d）的hard rock同metal,香港歌就聽陳慧孄果代
我真心覺得以前的野係高質過而家果d

雖然唔係幾關事 宜家連聽陳奕迅啲歌都俾人笑唔同年代
MK歌kpop狗也不屌

巴打聽開咩古典音樂

之前上堂討論廣東歌詞，有同學話覺得吳若雞啲歌詞有深度
我：

心上的人兒～

除左古典時期外其他都會聽，最鐘意俄國音樂
因為我major古典結他所以聽的作曲家會同大眾認知的有點分別

巴打三日先回post

岩岩先係西貢結界走番出黎

對比樓主聽果啲唔算係好老
自己好鍾意聽Yazoo, depeche mode, new order同the human league呢啲，好有迷幻感覺，特別係出到街或者大時大節出去同人逼住咁聽，好似去左另一個世界咁，試過抵唔住果一刻嘅氛圍聽住歌喺商場鳩跑，好爽

New order啲電音

基佬我都成日聽舊歌

又推我死基佬

Hi

Long time no see

beatles 啲音樂令我對愛情有一種嘅幻想

Long time no see
最近聽邊啲Beatles歌

見你咁sad

唔sad喇，多謝關心

abbey road and revoler 個啲
abbey road 入面個首beacuse 真好撚正
revolver 嘅 唔記得咗叫咩名
正係記得頭嘅句
Today's break ,you might break ..

btw,跟排有無買album?

琴日我又買咗Oasis 96 年 live cd

鍾意聽日7.80年代disco
Boneym
Abba

我推好左你

我都係！又鍾意睇D 舊戲，好鍾意個隻feel，好似the jazz singer & casablanca 咁

新年快樂🎈
祝你搵到女友/男友